有冇人每次一打完邊爐都會肚痾

無論將d食物煮到熟曬先食
第二朝/即晚都會肚痾
仲好易喉嚨痛
有冇人係咁

渣ga

me too
極度懷疑自己吸收唔到
特別油多同辣湯底

Me
腸胃好差

應該關油多事
我都係咁 食幾辣都唔屙 唯獨打邊爐一定屙

腸胃差

初頭以為d食物淥得唔夠熟先會咁
點知每次食完都會痾

呢個可能係原因
我本身腸胃都算差

我直頭一埋咗單就要去痾

係咪食得太飽?

每次食完都一定會痾
呢個應該唔關事